25萬份蘋果已變condom

再唔快啲買晒佢，琴日賺埋都唔夠今日蝕

#戰友報料
屯門以下地方尚有蘋果購買🍎
1243 屯門醫院7-11 50+份
1243 蝴蝶街市彩虹報社 100+份
1247 蝴蝶邨冬菇亭OK 約20份
1311 藍地豫豐花園個7-11 30+份
1348 蝴蝶商場7-11 剩130+份
1439 富泰邨OK 約50份
1440 紅橋7-11 70+份
1440 富健的士站7-11 100+份
1440 富健OK 約20份
1440 富健報攤 約10份
1440 龍門居內街7-11 約30份
1440 龍門居內街報攤 約50+份
1500 海趣7-11 50+份
1506 安定OK 100+份
1516 仁愛堂圍7-11 大約15份
1600 Vcity 地下7-11 大約80份
1617 建生珀御7-11 約30份
1627 啟豐商場地下蝶景書報社 50+份
1638 友愛街市報紙檔 超過20份
1657 良景輕鐵站ok 售罄👍🏼
1724 景峰商場7-11 80+份
1740 良景巴士總站7-11 約120-130份
1749 置樂麗寳報攤 蘋果特刊售罄，報紙約20份
1823 置樂屯門花園7-11 100+份
1826 建生寶怡ok 報紙售罄 特刊售罄👍🏻
1827 建生海麗7-11 報紙8+份 特刊3+本
1828 建生輕鐵站ok 報紙50+份 特刊1本
1829 置樂花園ok 10+份
1833 彩華花園7-11 100+份

歡迎繼續報料: @TMSafeArmaCM_bot

推

見字買報紙

放工掃報紙

PUSH

屯門安定7仔都仲有成三十份

Pusy

又話撐蘋果既

推爆佢

買爆去

一人至少買三十份

最後衝刺

7仔蘋果condom仲多過真condom

實物報紙本來就已經係被時代拋棄嘅產物。出咗一日氣夠喇。

網上訂閱+課金仲實際啦

環保啲♻️咪嘥紙

嘥唔嘥得過印左無人買

兩日共入貨30份
同我掃晒佢

push

pish

買報師

1830 太安樓門口兩檔報紙檔 目測50+

真心 我覺得15萬份都算係咁

放工買報紙

今日之後每日保持到10萬份銷路都可接受

Push

買買買買買

今日下晝買咗了

推推推

p

買左幾份

但係大家注意買完一定要拎 防止無良人士重賣

收工買報紙
日日都要買報紙

Pushhhh

其實都幾難，日日掃爆，如果日日去掃，不如幫手叫多d人，一人一份

咁咪再印咁多囉又唔係唔知香港人三分鐘熱度

會唔會太樂觀？

要買多啲呀 佐敦區好多

-推

你老母已成condom

要收工先買得

已買 未買嘅快去買 支持黎生 蘋果日報 要持之以恆

推！

有啲肉酸

大佬，叫蘋果聽日冷靜少少先
15萬差不多啦，比平時多一倍

我買咗10份

知唔知九龍城邊到仲有？
遲左起身搵左好多間都冇

佢計錯數要人埋單
理性分析會畀人鬧

今日15萬都畀多
香港人不嬲貪新鮮

印咁多做乜q 已習慣手機睇

55

3分鐘熱度是常識吧

10萬算啦

今日HＯＭＥ ＯＦＦＩＣＥ，都出去買份蘋果日報

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 （不詳） 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

求報料
1）將軍澳
2）觀塘區

樓下賣曬

正視聽：課金訂閱先係長遠幫助到蘋果嘅正途，爆買幾日make noise客觀效果只能上幾日新聞。

新翠ok約60份

果本25周年特刊已變廢紙

今早買咗，見仲有一叠未拆，收工想再買，已經退回

買左啦

放工抬曬佢返屋企

今日買咗幾份 擺喺屋企平時拎嚟墊枱都好

見到有就買埋，好多已經回返俾蘋果

1906更新

1829 置樂花園ok 10+份
1833 彩華花園7-11 100+份
1845 安定7-11 150+
1850 安定友愛ok 120+
1857 屯門市中心百老匯旁7仔門口 大約40份已付款蘋果👏🏻

歡迎繼續報料: @TMSafeArmaCM_bot

不過都反應香港人真係3分鐘熱度

蘋果只求打個和

咁有錢買報紙同股票
不如訂閱

啲廣告好正

係FB推d 人就話，琴日買咗一份表咗態，仲想點

唔得呀

要光環

將軍澳區冇咩剩

買來去回收都要

訂閱第一 買蘋果報紙第二
其實實體報10蚊蘋果計埋好似賺得3-4蚊

買ed

tui

老實講，我覺得咁樣好難持續。本身現代人已經唔係好睇報紙，一兩日買多幾份無問題，日日咁買真係浪費紙張。尋日我買完真係無睇過，再買多幾疊真係無位放。同一招玩多幾次就會謝，個人覺得咁樣落去玩到一個星期都已經好難。

其實大家唔介意課金嘅, 但會唔會蘋果方面可以整多幾種課金模式甚至新服務，俾多啲途徑大家支持？ 頭板連儂牆都係一個好幾有新意嘅玩法。

pushh

人地今日加印起碼幫佢清左今日果d先

屯門牛呢

其實佢印薄薄地仲好，好似今日咁樣簡簡單單乾乾淨淨幾隻字咁樣就算方便拎泥做餐枱布，好鬼憎嗰啲報紙印到好厚又多顏色，摸上手成浸味

每人買一份都好
幫屋企兩老買
每日買！

入面有delifrance Coupon
大家快啲買

要問店員，太大本，未必放出來

認真 蘋果印返平時個量啦
我地順手一日買一份好過日日咁樣吹雞又買唔晒

仆街 快撚啲買啦

我係將軍澳搵唔到阿屌!!!!!!!!

九東今日晏晝行咗好多間便利店都賣晒

啱啱葵芳地鐵站外見到有

你買左去咪清到囉

即刻落街掃！

衝呀 大家繼續買

起碼幫佢清左今日加印左果批先啦

今日買左3份 加油

本身有課金畀年費睇apple daily
老豆每日都有買開

想keep住幫襯就畀錢叫屋企人每日買一份好過
因為一日半日生意影響唔到個大數，你要俾apple daily 贂到每日都keep住有多啲人買先會日日印多啲

大把人訂咗網上版，呢兩日都再買紙張版

最少都買埋今日先
聽日印少D就OK

即刻去

見仲有即刻狗衝落去買

無影相
屯門市廣場近豪大大的7-11有大量

懷疑因報紙架太入 行人見唔到

pushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpush

買！

已買，推

尋日都賣淨
今日仲印25萬太進取

買報紙呀!!!!

All in

紙媒係冇可能長期撐到落去
你話遲D有連儂頭版 印番50萬份都一定掃清晒
但平日既話真係冇可能
希望蘋果諗清楚先決定印刷量

巴打GJ

Pishhhh

買咗～ 加油！

十萬都未有

梁繼平: 請捐款支持HKDC

落樓下睇下先

已買

大佬。
由平日七萬變廿五萬...會唔會太自視過高呀...
賣晒咪算囉

龍門：想要大量蘋果日報logo 堂食憑logo當$10現金卷

可以同朋友一齊食龍門

推
已買

廣告商要睇銷量落廣告

一時谷起黎嘅銷量 頂到幾多日？
咪比佢今日滯銷
聽日再調整印刷量

7點左右上環西港城仲有十幾份

200萬人，每4個人買1份都咁難

報紙佬話同昨日差好遠

白粉報原來日日都印廿萬

屌，行咗兩間7仔都賣晒嘞

返到屋企樓下再睇吓先

5乜鳩事實放係面前啦

買完之前d報紙去邊

我諗佢意思係今日如果又買爆
蘋果又會覺得好好賣 又印咁多
而且香港人未必會日日keep住買
不如上網一口氣買一年蘋果，一次比晒錢
雖然比多啲錢
但咁樣一定好過日日買實體報紙

推，仲有其他區

葵芳爭鮮隔離報紙檔仲有好多

買咗兩份

推啊

屌 係252賺錢個班用一成錢買報紙啦

繼續浪漫主義
同現實咁脫離
一陣又屌香港人唔配有蘋果

爭鮮隔離報紙檔

已買三份

食屎啦你仆街屈手足

想問各位Ching 重可以掃到幾多日

深黃呀媽同呀哥一口氣買左20份

屯門牛應該仲喺屯公？
樓主出post 嘅時間啱啱好

最好日日掃

已入5份

每8個人買1 份10蚊報紙都做唔到， 然後吊浪漫主義， 不如你講下現實應該係點

有錢唔買報紙走去買股票

股價暴跌，

成班傻仔比人當水魚

平日咪7萬囉 點唔現實呀

仲要訂閱呀!

買先

見好就收
唔少人訂閱左都唔睇

點會買實體
琴日只係一種表態先買

osyg

巴打好幸福

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 （不詳） 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
上水中心 7仔 50+

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

求報料
1）將軍澳
2）觀塘區

每日一🍎，藍屍遠離我

禾輋商場七仔仲有勁多囉仲有成曡冇人買

沙田禾輋邨七仔

沒了 熱潮過左 琴日已經呃左好多like

可以將沙田不詳改返做禾輋商場七仔

平時肥黎會日日俾人拉

我係絲
無計，呀媽係外國勢力(台灣），由細到大聽上一代講得多國共內戰，極憎中共

改左

買

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
上水中心 7仔 50+

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

求報料
1）將軍澳
2）觀塘區

其實好多區想買都無

咁賣淨嘅報紙就係事實啦
琴日就係肥黎比人拉先會咁多人買

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
上水中心 7仔 50+

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

求報料
1）將軍澳
2）觀塘區

佢印尋日一半都知香港人唔得架啦

深水埗桂林街 街市正門 仲有幾十份

有金唔課，走去買大量唔睇的報紙
浪費紙張

個現實咪8個人買1 份10蚊報紙都做唔到
咁真係維持唔到喎

今日買左先，佢地睇到今日會知。

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
上水中心 7仔 50+

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

求報料
1）將軍澳
2）觀塘區

手順打咗巴打

應該好多深黃老人家都係走難落黎
或者畀中共逼害過
我老豆都係

push
買左

唔好三分鐘熱度啦 唔到為打卡先買啦 要買要撐就日日買

其實係
清埋今日咁點？聽日又25萬份跟住又賣唔哂？
始終好多人都冇買實體報紙習慣

想買但係呢邊冇

岩岩買左4份

今日已買左份

Pishhhhh ar

我個區呢兩日都買唔到

一定要支持！

PUSH!

連續兩日買兩份，但日日係咁真係唔係咁對路喎

香港人可以堅持幾多日
比d掙扎

香港人貪新鮮架咋

推光復香港 時代革命

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

日日買十幾份 你地拎返去會點處理？

P

琴日呃完like 今日買黎做咩

樓下仲有成20幾份up

睇TG講油塘鯉廣都有30分左右

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
坑口安寧花園 大量
上水中心 7仔 50+

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

求報料
1）將軍澳
2）觀塘區

即刻落街掃！！！！

屋企4隻唐狗，大小二便用

樓下商場 ok同7仔都賣晒喎

要做意思 第一日都已經做左
App課金仲實際

屌你呀

買左

求報料
1）將軍澳
2）觀塘區

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
坑口安寧花園 大量
上水中心 7仔 50+

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

不嬲有養開狗，都係咁用，好多年前買方向報都照用，最緊要課金支持姐

課金落apps啦
報紙就盡買

買左就得啦，點用，關你撚事咩

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
坑口安寧花園 大量
上水中心 7仔 50+

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
佐敦渡船角vengo 一大棟

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

勁唔環保 大家睇網上版再捐錢咪得囉
How dare you?

唔識講
正所謂一鼓作氣...再而....三而....

啱啱買咗份

行遠少少睇下先

唔印都印咗
又係兒登吹風一日一蘋果

Pish!!

Pushhh

玩埋星期六 連儂報紙好啦

真係舊時產物 無謂死追
呼籲人電子訂閱仲好啦

反而黃店 大量訂購蘋果日報就ok
擺係公司

Keep都keep唔到第二日就收皮
腥港人真係廢

行撚左7-8間便利店都冇 而家仲搵緊

個人覺得訂閱會好啲，使終日日都要諗住落街報紙檔到買係唔係好方便，咁反而蘋果收得最多

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
坑口安寧花園 大量
上水中心 7仔 50+
錦田 七仔

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

求報料
1）將軍澳
2）觀塘區

今早返工前就買！

買買買

廢老又幫人推post

推 見字每人5份

尋日打完卡好嬲好嬲啦
今日仲買咩

Mk行撚左好多間都冇

買埋今日囉
珍藏用
蘋果唔好再印咁多啦

我最多買埋連儂牆嗰期

呢條廢老根本就係fans
有時蘋果開live佢都有入去睇

唔好浪費紙。。。
買一份ok
要支持就課金

五毛:行咗7-8間仲有好多,香港人真係垃圾

長沙灣新華茶餐廳出面報紙檔仲有好多蘋果

牙英你好

買咗！

梁手足

笑咗幫手宣傳

巴打出名了

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
坑口安寧花園 大量
上水中心 7仔 50+
錦田 七仔

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

好心認咗自己係蘋果忠實fans啦

買報紙呀

三分鐘熱度笑撚死

各巴打唔係諗住比689睇下話，唔好淨係打推，即刻落街買返份

Btw牙英你好

告急 連前特首都忍唔住出聲

買咗！推！

各巴打唔係諗住比689睇死下話，唔好淨係打推，即刻落街買返份

Btw牙英你好
多謝幫推

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
坑口安寧花園 大量
上水中心 7仔 50+
錦田 七仔

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

（急！）仲有唔夠十日，依本報刊會退回蘋果，變廢紙喇！

LoL

diu
樓下仲有40份
剛剛自己買左10份

推 紅橋7仔 仲有好多份

其實蘋果真係唔洗印咁多
根本以前啲data加多萬幾應該差唔多
不過真係要多啲人買蘋果紙媒
畢竟紙媒都佔蘋果1/3業務㗎

邊度？

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
坑口安寧花園 大量
上水中心 7仔 50+
錦田 七仔

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

窮 不了

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
坑口安寧花園 大量
上水中心 7仔 50+
錦田 七仔

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

1915 屯門彩華花園7-11 50-60份

買一人打個卡就算

買一日打卡就算

笑9我地， 但抵俾人笑

放工，觀塘，土瓜灣買唔到

咁買法都唔掂，不如印返正常份量
大家俾月費再捐錢

已經成屋報紙

食飽飯又係時候落街散步買報紙

買呀

梁振英先生你好呀屌你老母臭閪

唔該 過緊去睇

其實玩一日咪夠囉
好唔環保，印完> 買完> 回收

有一堆人訂閱左,咁仲買唔買好?

推埋今日，都貨緊月金，真係唔想買紙浪費地球資源

50份以上

成個觀塘都清晒 其他報紙仲有好多

沙角商場 7仔對面報紙檔 仲有幾十份

瑞和街街市呢？

有人有報過

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
坑口安寧花園 大量
上水中心 7仔 50+
錦田 七仔

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

想多啲人買先post出嚟㗎嘛

分配唔平均

我訂咗兩個account都照日日買

5萬都好好啦

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
坑口安寧花園 大量
上水中心 7仔 50+
錦田 七仔

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

見到仲有好多，大家落街幫手掃吓貨啦

邊度？

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
坑口安寧花園 大量
上水中心 7仔 50+
錦田 七仔

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

今朝買左

又冇咁少

平時都七萬銷路

一人一份買佢啦

三分鐘熱度

其實如果真係得返5萬係好嚴重
咁係會反映左佢既傳媒地位低落
打飛機話轉哂電子其實無用
蘋果日報依加已經淪落到變左網媒?
大家都一齊放工見到仲有就買返份返屋企已經可以改變返下現況

天水屯門牛好團結

印咁多做乜你印我就要買？平日都賣唔曬，仲印咁多

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
屯門 三聖 恒福花園 50份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
坑口安寧花園 大量
上水中心 7仔 50+
錦田 七仔

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份
竹園商場順豐對面報紙檔仲有10幾20份

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

屯門仲有

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
屯門 三聖 恒福花園 50份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
坑口安寧花園 大量
上水中心 7仔 50+
錦田 七仔

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份
竹園商場順豐對面報紙檔仲有10幾20份

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

689依家撈咩 咁得閒既

我都已訂閱，仲幫屋企人訂閱左，但琴日開始決定最少支持1個星期買埋實體版，之後就改課vip

今日經過順寧道昌華街交界711有好多
即刻買咗一份
反而去到蘇屋ok就冇曬

pusj

無人買都係變廢紙

掃啊！！！！

屋企需要墊台

屯門市廣場太興對面seven仲有60-70份

一係最後先買

睇報紙呀香港人

牛牛加油啊
一人一份啦

今日行太子，大部分掃得7788

可摸耳堅持買一星期紙本

上水彩園仲有成疊要人

彩園ok便利店

今日6點左右行左幾間都無

好事黎

大埔廣福seven仲有！

Pish

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
屯門 三聖 恒福花園 50份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳 寶琳街市 日報社 大量
將軍澳 坑口安寧花園 安寧書報社 大量
上水中心 7仔 50+
錦田 七仔

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份
竹園商場順豐對面報紙檔仲有10幾20份
順寧道昌華街交界

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量
太古城 寧安閣下面 7仔
寶峰園報紙檔

梅窩115份KO

up

巴打下次貼果陣第一行作句標題，我keep住pin你

是但叫各區銷量分布之類咁

小癲

痴撚線

買左既開個蘋果動新聞刷下廣告啦

【各區銷量分佈】去呢度買

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
屯門 三聖 恒福花園 50份
屯市 太興對面
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳 寶琳街市 日報社 大量
將軍澳 坑口安寧花園 安寧書報社 大量
上水中心 7仔 50+
上水 彩園 OK 七仔
錦田 七仔
大埔 廣福

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份
竹園商場順豐對面報紙檔仲有10幾20份
順寧道昌華街交界

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量
太古城 寧安閣下面 7仔
寶峰園報紙檔

Push push push push

Thanks

多謝你

好人一生平安

推 大家記得去買

Respect
下次可以拎去第二度擺，驚商家直接拎返去退，食兩家茶禮

唔撚要啦

CLS 好撚癲

【各區銷量分佈】去呢度買

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
屯門 三聖 恒福花園 50份
屯市 太興對面 60-70份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳 寶琳街市 日報社 大量
將軍澳 坑口安寧花園 安寧書報社 大量
上水中心 7仔 50+
上水 彩園 OK 七仔
錦田 七仔
大埔 廣福

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份
竹園商場順豐對面報紙檔仲有10幾20份
順寧道昌華街交界
青山道 長發街交界 ok 大量
新華茶餐廳隔離報紙檔 20份左右

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量
太古城 寧安閣下面 7仔
寶峰園報紙檔

希望d鄰居唔會投訴派報師

仲要訂閱呀
加堆壹週刊

Con乜撚dom

上水中心清曬

太好啦！ 我更新返，多謝！

多人流既舖就小貨一早就賣哂
偏避既鋪就大把貨無人買
都係果句 大家放工去某d無咩人流既地方睇下仲有無 唔駛買多 大家一齊做既話
一人一份買返去睇下就夠
蘋果銷售量得返10萬都唔夠根本就衰退到無人有
東方都廿萬明報7萬 蘋果又得返7萬
咁落去既話佢仲可以有幾多傳媒代表性

日日都要買

已買 推

已買 手足們請一齊買

屌我行左4條街3檔報紙檔3間7仔2間OK都冇晒

一日貨仔，真係笑能c

你邊區？

【各區銷量分佈】去呢度買

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
屯門 三聖 恒福花園 50份
屯市 太興對面 60-70份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳 寶琳街市 日報社 大量
將軍澳 坑口安寧花園 安寧書報社 大量
上水中心 7仔 50+ （已完成）
上水 彩園 OK 七仔
錦田 七仔
大埔 廣福
大埔 富善巴士總站 ok

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （已完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份
竹園商場順豐對面報紙檔仲有10幾20份
順寧道昌華街交界
青山道 長發街交界 ok 大量 （可能收起左）
新華茶餐廳隔離報紙檔 20份左右

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量
太古城 寧安閣下面 7仔
寶峰園報紙檔

都係果句賣晒好事黎

push
Just bought

【各區銷量分佈】去呢度買

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
屯門 三聖 恒福花園 50份
屯市 太興對面 60-70份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳 寶琳街市 日報社 大量
將軍澳 坑口安寧花園 安寧書報社 大量
上水中心 7仔 50+ （已完成）
上水 彩園 OK 七仔
錦田 七仔
大埔 廣福
大埔 富善巴士總站 ok

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （已完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份
竹園商場順豐對面報紙檔仲有10幾20份
順寧道昌華街交界
青山道 長發街交界 ok 大量 （可能收起左）
新華茶餐廳隔離報紙檔 20份左右

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量
太古城 寧安閣下面 7仔
寶峰園報紙檔

做乜講事實

Tui

蘋果不是condom

【各區銷量分佈】去呢度買

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
屯門 三聖 恒福花園 50份
屯市 太興對面 60-70份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳 寶琳街市 日報社 大量
將軍澳 坑口安寧花園 安寧書報社 大量
上水中心 7仔 50+ （已完成）
上水 彩園 OK 七仔
錦田 七仔
大埔 廣福
大埔 富善巴士總站 ok

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （已完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份
竹園商場順豐對面報紙檔仲有10幾20份
順寧道昌華街交界 （收左檔）
青山道 長發街交界 ok 大量
新華茶餐廳隔離報紙檔 20份左右

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量
太古城 寧安閣下面 7仔
寶峰園報紙檔

半小時前行過仲見到，有十幾份賣唔晒，買咗幾份，咁快ko，勁呀！

唔係度度都咁好彩

【各區銷量分佈】去呢度買

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
屯門 三聖 恒福花園 50份
屯市 太興對面 60-70份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳 寶琳街市 日報社 大量
將軍澳 坑口安寧花園 安寧書報社 大量
上水中心 7仔 50+ （已完成）
上水 彩園 OK 七仔
錦田 七仔
大埔 廣福
大埔 富善巴士總站 ok

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （已完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份
竹園商場順豐對面報紙檔仲有10幾20份
順寧道昌華街交界 （收左檔）
青山道 長發街交界 ok 大量
新華茶餐廳隔離報紙檔 20份左右

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量
太古城 寧安閣下面 7仔
寶峰園報紙檔

幫推

push, 大家繼續報

粉嶺重貨

粉嶺邊個位？

【各區銷量分佈】去呢度買

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
屯門 三聖 恒福花園 50份
屯市 太興對面 60-70份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳 寶琳街市 日報社 大量
將軍澳 坑口安寧花園 安寧書報社 大量
上水中心 7仔 50+ （已完成）
上水 彩園 OK 七仔
錦田 七仔
大埔 廣福
大埔 富善巴士總站 ok

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （已完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份
竹園商場順豐對面報紙檔仲有10幾20份
順寧道昌華街交界 （收左檔）
青山道 長發街交界 ok 大量
新華茶餐廳隔離報紙檔 20份左右

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量
太古城 寧安閣下面 7仔
寶峰園報紙檔

屌，未呀！仲喺度，有無人嚟拎咗佢先

仲有十幾份賣唔晒，等我掃咗佢

推，黃絲死哂去邊

得圖，鬼知邊度咩？報料要人！

諗緊quote 唔quote 你好
粉嶺華心7仔
附近都上嚟報下料

利申我買咗幾份

我一直都有係自己貼度更新，想多啲人報料俾我，而大家又見到

專登落街買份睇下有邉啲黃店落廣告

買晒啦

我自己都買左幾份

【各區銷量分佈】去呢度買

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺 聯和墟街市報攤
粉嶺 華心 七仔
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
屯門 三聖 恒福花園 50份
屯市 太興對面 60-70份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳 寶琳街市 日報社 大量
將軍澳 坑口安寧花園 安寧書報社 大量
上水中心 7仔 50+ （已完成）
上水 彩園 OK 七仔
錦田 七仔
大埔 廣福
大埔 富善巴士總站 ok

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （已完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份
竹園商場順豐對面報紙檔仲有10幾20份
順寧道昌華街交界 （收左檔）
青山道 長發街交界 ok 大量
新華茶餐廳隔離報紙檔 20份左右

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量
太古城 寧安閣下面 7仔
寶峰園報紙檔

你好叻叻呀！ 叻叻！

我食住飯都更新緊，更新左成晚

啱啱行左三間都無晒，大家繼續努力

申：今早買左幾份同”不是最終章”

one push

中午已買左一份

真係好難日日都買咁多
大家都鍾意電子野

買左幫推

Can u take out the name

快手 屌

元朗千色斜對面OK仲有一大疊

【各區銷量分佈】去呢度買

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺 聯和墟街市報攤
粉嶺 華心 七仔
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
屯門 虹橋 七仔
屯門 三聖 恒福花園 50份
屯市 太興對面 60-70份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳 寶琳街市 日報社 大量
將軍澳 坑口安寧花園 安寧書報社 大量
上水中心 7仔 50+ （已完成）
上水 彩園 OK 七仔
錦田 七仔
大埔 廣福
大埔 富善巴士總站 ok
元朗千色斜對面OK仲有一大疊

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （已完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份
竹園商場順豐對面報紙檔仲有10幾20份
順寧道昌華街交界 （收左檔）
青山道 長發街交界 ok 大量
新華茶餐廳隔離報紙檔 20份左右

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量
太古城 寧安閣下面 7仔
寶峰園報紙檔

仲有幾個鐘掃埋佢

Push notifications

夜晚八點嗰陣落樓，我屋企樓下7仔已經無曬啦 無得買

無得買先係正常

約定煲底相見

多謝咁多位

不是最終章 七仔OK有無？行咗幾間都無

尋日 50幾萬係好多人買多過一份嘅結果⋯⋯ 為表態
肥佬黎保釋咗，今日 25萬都賣唔晒。
實際可能都係得 10萬人左右真係去買。
所以蘋果日報「讀者」人數係變化不大。

推原來香港人淨係撐一日就完？

頭先買左5份

上水石湖墟新祥街7仔仲有十零份蘋果

良景7仔 8點40分
兩間ok都無

【各區銷量分佈】去呢度買

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺 聯和墟街市報攤
粉嶺 華心 七仔
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
良景7仔 8點40分 (兩間ok都無)
屯門 虹橋 七仔
屯門 三聖 恒福花園 50份
屯市 太興對面 60-70份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
沙田 新翠 OK
將軍澳 寶琳街市 日報社 大量
將軍澳 坑口安寧花園 安寧書報社 大量
上水中心 7仔 50+ （已完成）
上水 彩園 OK 七仔
上水石湖墟新祥街7仔
錦田 七仔
大埔 廣福
大埔 富善巴士總站 ok
元朗千色斜對面OK仲有一大疊

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （已完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街
油塘鯉廣 30份
竹園商場順豐對面報紙檔仲有10幾20份
順寧道昌華街交界 （收左檔）
青山道 長發街交界 ok 大量
新華茶餐廳隔離報紙檔 20份左右

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 7仔 50份
筲箕灣 愛蝶灣 OK
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量
太古城 寧安閣下面 7仔
寶峰園報紙檔

報紙做唔做到condom呢

今日去7仔問，點知佢話已經退返俾蘋果

香港人唔可以得三分鐘熱度

咁快？唔係仲有十日？

其實蘋果收返貨之後，整一版網頁專門訂講「不是最終章」仲好啦，限定1-2星期開放俾讀者訂講，反而唔會浪費喎

有冇人知退左俾蘋果，我地可唔可以直接向蘋果買？

紙皮得

今日6點幾太古城寧安閣嘅7仔見到有大量！

聽日再出去睇睇，希望仲有啦

今日見到有半個人高嘅蘋果日報冇人買。之後自己買左100蚊走人

今朝書報攤買，幾檔都有
你聽日可以再睇下
97前後大事回顧，買番幾本

7仔話因為冇人買
所以未到期但已經退左

如果係就好啦

我都好想知

蘋果有冇人mon po架？

1）係報攤同便利店賣到幾時？
2）同埋會唔會出電子版之類？

係咁呢啲問題？

ju

香港人

Pushp

Pushh

笑死

大家留返個錢好過喇。。

蘋果見唔見到！收返《不是最終辛》，開網上訂購俾我地買！仲有其他刊物！網上版、實體版都好！

長遠唔好係Youtube收錢啦！自己開台直接收，得唔得架？唔好俾人食水啦！

ppppp

下午三點幾見到有半個人咁高嘅蘋果棟喺地下